[英超重開有望？] 曼聯轉會窗永久支持光復香港終極 FF 吹水區 [843]

Push

推

屌你老母開舊Post果個人真係癡撚線

Push 唔該晒巴打

逆sir

#mufc are still trying to convince Angel Gomes to renew his contract as he enters the final weeks of his contract #mulive [evening standard]

快啦屌

但而家到轉會窗嗰三隻字多咗出嚟

曼聯轉會窗永久支持

下個po改做曼聯球迷永久支持...算啦

唉屌唔係要再開啊
已經係第三個

我俾人伏撚左

大家集中推呢個
其他由佢沉算啦

抵啦

餅哥

頭先大碌sir 1000之後成3分鐘都無人搶1001
擺明伏你啦

冇留意早知就咁改843算

最後都係要開過

而家個名好似cctvb…曼聯轉會窗呈獻支持永久光復香港

我嚟恥笑逆蛇的

新po留名先

反冰

好撚彩三球都冇失
第三張又華西又山狗 係摩狗定sob時期黎？

利申：迷冰

認波砵認到
係摩狗個陣

下面啲gif柒到

Bruno Fernandes' transfer to Manchester United from Sporting CP is under investigation by FIFA after Sampdoria launched a claim against the Portuguese club.

Sampdoria's complaint relates to payments they believe they are entitled to following Fernandes' move for an initial £48million (€55m) to Old Trafford in January.

無失波唔計

唔怪得條友同ddg咁friend

士砵亭2017簽bruno嗰陣原本係5年約, 照計要俾返錢森多利亞

因為球迷衝入訓練場打人, 球員份約取消再簽, 而家想借啲意唔俾錢

Ddg又唔屌佢果下好笑

睇左咁多年, 你有見過條毒撚屌人咩

Simon Peach: #MUFC have an agreement in place to sign Sunderland teenager Joe Hugill. Will join academy next season, pending Premier League ratification

第一簽

對愛記俾人撞撚到甩波都唔屌球證

做乜又推返隔離個po上黎

Jadon Sancho: "Who did I look up to when I was young? I'd probably say Rooney. It'd have to be Rooney because he was doing madness at #mufc, even at Everton when he made his debut. He was too grown for everyone, at his age."

迷西

唔係喎 果場推尻個球證喎

聽你咁講Sporting法律上是唔需要俾錢

"When I look back a year ago, my intention was not to leave Manchester United," Herrera told ESPN.

"I had some different opinions with the board but I respect them."

唔知different opinion係咪關人工事

唔一定, 睇下點打法
如果係咁個個簽完返黎, 即刻解約再簽份新既就乜都唔使俾

lm

剩係記得條友失完波之後, 企係龍門入面攤大對手

第二回合決定自己派膠, 反動蹴速迅砲

唔係好無奈咁攤手咋咩
俾著舒米高 簡尼 紐亞個d一早食牌都要衝埋去兇球證

ddg推鳩球證嗰場係猁狗俾vvd撞

心諗原來佢都識發惡

係喎屌 記錯左

快啲過黎曼繼承朗隊 踢翻十年八載

毒撚去到邊都俾人恰

有少少柒

可能見成班隊友傍住, 佢先敢衝埋去

btw, 有無發覺次次打交/圍球證都實見到P仔打頭陣

P落場其實幾好火之後就熱血食牌

其實撞ddg呢球又係輸白lin....不過唔失波又唔計

真曼中AWB!!!!
唔知呢到有冇人玩FUT呢

P 好有忠氣，個眼神已經夠

“fight for my place”

條撚樣後備上陣對鏝
30秒都唔夠就攞黃

認真.仲有幾多曼迷記得呢單野

我到今日都認為巴塞好撚無恥
靠黑哨入決賽

早兩星期理性足球出完片之後都引起好多討論

你不如多啲入返黎
你又出公海出post 好柒

原來咁有雷氣
我不反了

唔好啦, 呢度佢講兩句就dead air
公海引戰多人好多

佢在場要出頭實有佢份, 係有心有熱誠想踢既, 問題係能力未夠同埋仲未適應到英超節奏

大家好

貨左幾多錢

白lin騰撚曬雞

公海先啱佢
用千字文一打十
依度冇咁多巴打咁好心機同佢推po

Btw唔好再吹奏史長老了

佢應該係望緊前場有咩人走位，諗住拖多腳先斬上去

換左屎波求其大腳清就實唔使輸，不過比返個波猁狗再攻過咁解

垃圾陣獻醜了

WL幾多win?

佢咁就推左半個post

新。引戰王

Ser 好17以上
Ser 廢 14

都幾勁

有一段時間冇玩過
後尾課左小小玩

太上腳
同浪射
但能力未去到英超大會級數

原來gomes仲未續約

如果我有睇直播嘅話
我一定會每個po都狙擊白lin

份約就完

咁串就走la
夠哂人

如果真係買埋柏豪佢真係零機會留係度

Lam

kent + james快到

佢都算偶有佳作

不過現階段真係後備料
踢盃仔或者贏緊幾粒出佢就OK 既

HEHE 都算慘
去到PSG 做大後備

lego開始跌價
$1600都有

攞200K又住巴黎慘得去邊

唔慘啦, 唔使做又有糧出

仆街木狗等到最尾幾個月先黎續

慘
hehe 生不逢時

佢呢d 二線頭有passion 勤力肯跟領隊打法又有意識
費sir 教既話已經做埋隊長

仲俾班反he黨話佢貪錢先走

明明拎POTY嗰年已經續得, 等到最尾幾個月收哂offer走人啦

Andreas Pereira: "For now, I only dream of playing here [#mufc]. But of course, as a player, you would always like to play for another big club. I really like Barcelona and Real Madrid, they are top teams too. Bayern Munich." #mulive [globo esporte]
有病？？？

跟得lin左個人都自大埋

佢去鍠 lin就去接美斯班

hehe 打中場真係幾全材 , mark 死夏神場波真係經典

明明係木狗條pk 最後一刻先同人傾約

耶雲摩木呢幾年動盪害左幾多球員

費SIR 班底一堆
新加盟又一堆

[TIMES] Manchester United players to be fined for missing team bonding events under new policy by Harry Maguire

麥隊好撚癲
唔去gathering 要罰錢

想像唔到有c 朗bale既我地會係點

費sir 時期D 隊長粒粒皆星喎
最多都係得加利仔叫一線中
但佢後期都係掛名only, 俾維迪 里奧 前鋒華做多

P仔定位係打手

Manchester United are now likely to delay their move for Jadon Sancho until 2021 due to the financial impact of coronavirus, according to the Mirror 💰

大陸仔呢排周圍辣火頭
挑完最佳教練又去挑北京電視機

Fred都係 上年對psg 12碼成班諗住圍福俾壓力佢 都係Fred出手

Juan Bernat 條撚屌

名宿Evra回憶，費Sir宣佈退休時，特別向Van Persie和Kagawa道歉。

「我們抵達卡靈頓基地，見到很多攝影機，我當時想：有人犯錯了，或者是球員。但我們到達後，有人說：你們必須留在更衣室，因為老闆有話要說。當老闆到更衣室向大家訓話，從不是好消息。」

「之後費Sir來了，說："我非常抱歉。在我向你們宣佈之前，就有人透露我要退休了，所以你們看到這麼多攝影機，但我將退休，因為我太太需要我。"」

「他特別向Van Persie和Kagawa道了歉，因為他簽下他們的時間不長。」

ok

巴西人感覺係特別狼

結果論去睇既睇返既話，如果hehe無走到，麥湯今季會唔會無咁多機會，進步得咁快？
費特又會唔會咁可以係今季打返起？

擺明P$G惡意收購來喇
佢地根本唔缺中場

「hehe呢類球員係中下游大把，求其都搵到個返黎」
我好記得呢句

建立漫長，但摧毀只需一時
蘇斯克查已經幫曼聯慢慢打返好個底架喇

【Now Sports】料繼續爆，前曼聯左閘艾夫拿近日大爆當年秘聞，包括基斯坦奴朗拿度與雲尼斯達萊打架。

前法國國腳後衛艾夫拿自2006年1月加盟曼聯，隨隊贏得5次英超冠軍、歐聯等重要錦標，繼日前指基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）曾答應領隊費格遜回歸外，又指C朗和雲尼斯達萊曾埋牙。

「我在曼聯第一課練習，就見到費格遜叫停，因為朗拿度和雲尼斯達萊打架。」艾夫拿目前已經掛靴，自然有甚麼說甚麼，「大約那課練習，只練了30分鐘。」

「那課練習，我射入了靚波，領隊似乎認為我已準備好，但當然狀態仍未回復。」這位法國後衛加盟短短4日便首次披上紅魔戰衣，對手是同城死敵曼城，「半場休息，他對我說了很多話，開了吹風機，絕對不是快樂的回憶，唯一明白的是，你下半場不用回去，留下來觀看英格蘭足球。」該仗曼聯以1:2負曼城。

不過講btb講反搶，費特好似好用過hehe 唔少，passing遠射兩個又差唔多，而家睇俾20萬/week hehe 真係唔值

Dean Henderson has told his Sheffield United teammates he plans to take over as Manchester United and England's first-choice goalkeeper as quickly as possible. (MEN)#mufc

所以咪話木狗仆街囉, 早一年續150k樓下實夠俾
而家fred都要120k, 仲要樣衰咁多

幾時先有返碧咸貝碧呢啲靚仔聯

拜仁二隊應該會收佢嘅

"When I look back a year ago, my intention was not to leave Manchester United," Herrera told ESPN.

About the board -
"I disagreed with some of the decisions they made but this happens in football. In happens in every company. "Apart from that, I respect them. I had a great relationship with Ed Woodward and with the owners when they came so I have nothing to complain about with them."

About first league title -
"To be honest, I didn't celebrate it," Herrera said. "I love football but I love to play football and win trophies on the pitch.

坐成年咁樣捧杯真係無意思

Man United exit down to disagreements with board - Ander Herrera

EPSN段訪問禽日做, 有興趣入去慢慢睇

但靴里拉都講唔想靚仔，咪又係普通歐洲人樣

迪基亞

依家隊中邊個可以算係靚仔？

DDG? 白lin? 占士？

其實馬達年青時都算靚仔，不過佢開始有中年脫髮危機，令到佢既靚仔指數大打折扣

佢意思係話武肺停賽搞到冇得係球場捧盃可惜啫

唔係講緊做後備

係咁解咩

麥龜共產黨

fred 27 hehe 29 你都識揀喇
今季fred應該仲好過hehe 有般奴之後fred仲生左

Hehe拎100k可以返嚟做後備
而家就買個後生好過
今年都叫過渡成功

你自己睇埋下文啦

"Of course, it's good to have one more title but it's not the same. I wanted to celebrate with our fans and my teammates.

"I haven't won a league title since I was a professional because in Manchester we had the possibility to win some trophies but not the Premier League, so I was looking forward to it but we couldn't do it on the pitch.

Williams

我屌你個非洲呀 我西巴架碌柒

鬼叫季初Mata ddg 約食飯冇人join
曼聯人是要管的.jpg

唔係喎 psg嗰陣真係冇防中 得verratti同paredes兩個都唔係咁守得

終於有返個真係Boss級氣場又會做野既隊長

本身都買硬gueye

Hehe都唔係防中黎

起碼都叫ok守得

睇個樣唔似
成個唐氏綜合證患者咁

英人同球證講數都有著數d

唐氏就唔似 麥龜係好英國白人嗰啲樣 最多有小小低低地feel

尤其佢啲鬚

sancho

所以英國人樣真係好特別 一靚仔就會好靚仔 好似碧咸 祖迪羅 一大面啲就會變小小白痴樣
但點都好 佢地都有致命傷 就係好易甩頭髮 真係好慘 好似朗隊咁 廿幾歲就冇晒頭髮地中海

係咪因為英國天氣成日落雨啲鬼佬又唔擔遮Acid rain

脫髮始終Genetic問題多

似是用硬水多啲

唔知點解英國周街見到白人好多都係唐氏樣 如果你唔知我講咩你睇吓隔離個foden 佢就係嗰隻樣

英超開唔開

仆街 係mk
見到史迪仔著住女僕set
拖住佢老母行街

first time?

其實靚仔既通常會唔會都係mix

英撚黎講本來仲有肥梳, 近幾年又肥又留鬚

點解我睇唔明

史迪仔都唔識
好打極有限

我唔好打所以唔識, 邊個黎?

我都唔識

屯門史迪仔都唔識
唔撚係呀

未見過佢拖老母出街

朗隊算邊類？

史特加

Who

史力加下話

差一個字
差唔多啦

google 可以幫到你

某程度上朗隊都係麥龜嗰種, 醜樣講唔上, 不過絕對唔係靚仔

香港四神獸之一

成日係屯門見到佢

狗餅咪扮 你點會唔好打

放火燒狗屋

用今季fred 比唔公平啦
fred 係好彩so9 識用
上年hehe強好多
如果so9用hehe 一樣可以踢得更好

不過唔放都放左，仲要免費先on9
你早續起碼賣到二三千萬

免費走嗰下真心戇鳩, 就算唔用收返舊錢都好丫
當年C9都賣到錢

係咪24M買 22M放走
蝕2M都算係咁

LKK
Di Maria
呢兩個明顯唔啱用都係輸少少走

梗係唔公平啦, 上年hehe 拍住普巴
今年Fred 拍P Lin 麥湯

迪馬蝕15M呀, 都唔算少喇, 屌佢老母

15M離場咪算係咁
山狗你想free走都無人要呀

蝕就蝕硬，當幫木狗交學費，以後醒定啲

兩個case 唔同啦
山狗係自己跌watt, 佢冇hea 踢又冇扭計, 純粹係我曼自己on9做水魚
迪馬條仆街係玩失蹤 玩罷操 逼我曼平放

玩到咁都"只係" 跌15m真係笑住走啦講真

大陸仔個post推到24頁

呢度無乜人理佢，估唔到出公海變引戰王

自己走去PSG 果下真係心諗條撚屌high 大咗

仲要貼錢送佢走

佢同恩斯應該係最乞我憎嘅前曼球員
迪維斯, LKK 個D都唔係佢地個皮

而家唔買成熟期既球員喇

買唔係問題
你睇馬迪到而家仲好使好用
問題係唔好揀個殘廢嘅
同埋老野唔可以比天價人工(後生嘅都唔應該搞天價人工)

老野點可以唔天價
除非你買個哈佬咁既老將後備攝位
唔係一定有江湖地位點可以低人工
後生天唔天價真係睇邊個 包皮唔通開個同lin一樣既人工俾佢咩

據報曼聯已向Angel Gomes開出一份新合約，希望能留住這位青訓球員。

19歲的Gomes合約將在7月1日到期，曼聯已經開出一份週薪3萬英鎊的新合約，另有出場和入球的獎金條款，試圖阻止他在夏天以自由身離隊。

Gomes至今為曼聯一隊出場過5次，他目前的週薪為1萬7000英鎊。一月份時，曼聯曾向他提出過續約，週薪為2萬英鎊，但遭到Gomes拒絕。據悉，除了薪水之外，Gomes更關心能否在一隊比賽的機會，但Solskjær尚未能做出相應的承諾。

30k?

老野點解要天價
當年RVP有天價人工咩

後生都唔應該天價啦
你比得一個天價就個個嗌加人工
比得幾多個

無得上場真係未必留

RVP唔天價

不如賣左佢加番回購協議算啦

以佢級數廿萬唔天價啦
唔好忘記同期朗隊仲高薪過佢

講返近啲馬迪囉
馬迪又係搵佢嚟做主力
又係成30歲先嚟
佢又有無天價?

根本天價人工就係玩鳩自己嘅行為

其實200k已經算係一線球員價
係呢幾年無吸引力先開啲水魚人工

RVP來朗隊好似未續肥約話300k
但佢唔會低過朗隊掛 不過都係少數高薪一族
馬迪都應該百幾二百K (無特別留意佢人工) 雖然未至於天價但都好高喇

能力一般，踢咗幾場一隊都冇咩表現。而且得161cm, 預備隊同啲細路玩下都勉強，踢英超個個都咁大隻點搞 腳下功夫唔洗討論，基本上未攞波已經俾人封死/撞開，幾勁都冇用，何況本身都唔勁。不如返葡萄牙踢算啦，冇咁講身體對抗，仲有得show 下腳法，咁對大家都好

我覺得一線同天價係兩種級數
一線起碼都叫市價
天價係over市價

馬迪120k個價算合理

望下其他隊最高人工就知
鄰居kdb 350k, 史達寧300k
猁狗沙拿200k, 費明奴vvd 180k
熱狗kane ndombele 200k
轟同李城都唔過150k

曼聯係ddg同山狗個價水魚
黎緊普巴續約肯定係指標, 只要唔高過ddg, 已經算叫撥亂歸正

所以鄰居咪FFP

直到上年為止
我覺得200K左右係一線價
250K以上已經係天價
今年瘟疫完應該會跌返啲

btw, LIN無論幾多錢都係天價

屌發覺sob成日好驚放𡃁仔 驚佢地變普巴 mensah chong gomes呢三個實力已經見過哂 都幾肯定成唔到材

佢好似有病？

之前有個鬼佬tutor同我講話佢哋白人覺得朗尼係好撚樣衰，之後我話幾型俾佢笑鳩我

得罪講 Boris Johnson都靚仔過朗隊

其實費sir當年叫到c朗翻黎同邀到巴利
點解仲咁快退休

好似搬左屋去東涌
我日日都見到佢

Angel雞肋到
放走都唔可惜

鄰居續KDB好高難度

今年就轟落去啦屌

要陪佢老婆

唔覺Gomes 實力見過哂 太少機會

可能當年有教過下
所以放唔低掛

C朗巴利因為佢退休所以唔黎？

BREAKING NEWS: Bundesliga to return on May 16

German top-flight football will be back from May 16 after authorities gave the green light for Bundesliga games to be held.

The Bundesliga season will resume on May 16, German Football League (DFL) chief executive Christian Seifert has confirmed.

德甲下星期回歸

ddg
華西 大米 一代 盲
小豬 豬奶
馬達 朗隊 是但
RVP

英國都係爆到七彩完全冇改善跡象
腰斬算啦

呢單未聽過
屌班撚樣咁唔俾面馬達叔叔

老實講你放工都未必想同同事Gathering啦

鄰居FFP係因為比人查到佢左手交右手
我哋邊有咁幸福 得真史邦沙

終於開德甲

山狗同d原油一撚樣

你估下見到椰子仲想唔想黎

真

如果我新入職有個舊同事好似馬達叔叔咁好人教我做嘢適應環境
佢請我食飯我仆倒去啦

ddg
華西 大米 盲 肥梳
小豬 豬奶
馬達 朗隊 是但
RVP

我覺得小豬好麻麻

呢個靚仔陣各有特色
ddg草泥馬

睇Netfilx 套新特蘭紀錄片都幾悲劇，原來而家已經落到英甲

如果阿Sir教多一年應該行少好多冤枉路
但問題係夠錢買咩
回購牙朗再同賤種爭Bale
冇兩億都唔掂
仲要過兩年個陣都開始老化
到時又要一大筆錢補強

一樣 仲要個班底再老左一年
教多年執唔到幾多
最大問題係耶子on9

Manchester United have agreed a deal to sign 16-year-old Marc Jurado from Barcelona. Agreement has been reached for the move, report Diario Sport. More follows. #MUFC

右閘黎

椰子買爆炸頭馬達都幾千萬
之後v92第一季都用左過億

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

死撚開啦

咁又係
但係諗深一層真係有可能一季買晒佢兩個咩
當真係買返牙朗
賤種揸住咁大嚿錢
仲要同佢哋爭bale
當時賤種仲係玩開買球星
都冇講熱狗同我哋買賣上都唔啱牙
仲要係聯賽競爭對手

我講兩億應該都係低估咗
仲未計熱狗同賤種應該都唔會接受分期付款

話說木仔呢排好肯擲錢買幻幻

當時賤種連ddg呢啲十幾M嘅婆乸數都可以搞到咁僵
你買走佢當家球星再買埋佢哋個目標bale
真係有可能咩

我xxxxxx呀
報左警未呀

搏屌？

利申：負皮咗

費Sir最後個幾年好似都慳住用
最貴好似已經係貝碧
應該係諗住買埋牙朗Bale再教好幾個年輕人兼有少少錢留底鋪路交俾下手
自由發揮都踢得贏 點知

佢應該會賣左朗尼

歷史靚仔陣容best 11

ddg
華西 大米 盲 肥梳
碧咸 夏格維斯 馬達 傑斯
雲佩斯 蘇sir

大米同盲都係夾硬拉去中堅，搵唔到好樣中堅，一係擺白lin落去

朗隊肯定會賣走…
買香川本身就係頂佢個位

'The women are skinny, the food's disgusting... England's a sh*thole' - Di Maria's wife in extraordinary Man Utd rant

Angel Di Maria's wife Jorgelina Cardoso has revealed that she “didn't like anything” about Manchester after her husband swapped Real Madrid's Santiago Bernabeu for Old Trafford in 2014, describing the experience as “horrible” and referring to England as a “sh*thole”.

走咗就收聲啦 攞彩咩
連個老婆個格都衰過人

椰子同v92個兩億如果買到c朗同巴利

Borussia Dortmund expect Jadon Sancho to stay at the club this summer.

A source close to the 20-year-old has told Sky Sports News a move away from Dortmund is still likely as he is unlikely to extend his current contract, which expires in 2022.
Dortmund have maintained they will only sell if the deal is right for the club and the player, who is valued in excess of £100m.

vps
c7 kagawa bale

阿根廷人不嬲賤種

清新唔係囉

下年仲想買高價？

vps
c7 香川 bale
kroos kdb
lahm hummels 保定 juanfran
扭亞

想知迪基亞走 佢會唔會一齊走

多仔傻撚咗
有錢都唔執

睇下得返一年約嘅Sane都比拜壓到40m
我曼水魚 到時80m啦頂盡

咁都唔賣, 大吉利是咁好似sane咁大傷一鑊到時搵鬼要

諗諗下又好似得清新最正氣

狗餅準備做野唔黎就打鳩佢

暴力係解決唔到問題

明明阿根廷龍門最穩係佢
世界盃又唔揀佢

怪錯咗佢，sor

出卡巴尼路派幾次膠

1:15 邊位手足

緊係會
分分鐘要打正選嫁大佬

問啲咁低b嘅問題
問人平時食咩早餐

dean 拎咗bbc 今季英超最佳收購

德甲516復賽
終於有翻d高水平比賽睇
睇下辛祖都好

唔係啱啱傷好咩？

The women are skinny
想要幾肥

正呀

佢老婆唔係話佢冇傷咩

啱先我曼場fifa精彩到

最後嗰球差少少入，好似中楣頂返出嚟

我見到個落點準星係個龍入面
諗住應該入個時 佢彈返出嚟

認同，諗住嗰點都已經係龍門入面，應該都符碌入埋，但係就係唔入...

有dean

好唔尊重！

痴線
想睇lin條柒頭比人當面笑

跟埋一齊笑

幾慘

d 笑聲笑得好賤
不過我鍾意

應該會賣朗隊

阿sir最後一季差唔多要換班
即係好似2003-05 左右
買左c朗朗隊saha alan 軒斯

朗隊一定賣架la
收返3千萬比車狗都好

不過其實kagawa 好難上到朗隊個以前level
上到mata level都未必得

應該要買返個一線企10號位

悶到要係到ff 咁多年前嘅陣
睇黎真係已經講到無野好講
最衰都係仆街支那狗

官方重播今季第一場對車仔
馬仔入波即刻指背脊number 9

佢應該忍左好耐

果陣迷摩反馬之話唔關9號事 好正常

伊巴著10號件9號俾咗盧卡古
我唔信摩佬冇搞鬼

又想要爛牙又金章又山狗，其中一個原因都係想踢走馬

三件最差果個就係山狗， 咁都比佢買到算好野

雖然sane 依家先24歲，但係上年8月先傷完膝頭韌帶，抖左接近半年，仲有幾多貨剩真係無人知

無hea big 已經唔洗討論

dklm 本來著開9 號
E巴大佬黎話要9號 馬仔邊有得say no
但係下季 E 巴轉10號 lkk 一黎 又拎佢件9 號
仲要兩次都無問過馬仔 唔嬲就有鬼
最撚慘馬仔個排啱啱搞左個個人brand 叫 AM9
成件就好似夾埋玩鳩佢咁

貝碧換蘇sir，蘇sir去做領隊

伊巴當佢德高望重俾面, LKK新黎都拎9號呢下先嬲, 明明空左出黎

新玩具ma, 摩狗當時錫撚哂佢

山狗都係咁， 一黎撚到疊撚哂位又冇戰術安排， 摩狗唔通同人講自己做錯呀？ 未冇撚哂威嚴， 點head 住啲球員呀!？

7年前嘅今日費sir退休

GIGGS 靚仔咩
我覺得牙朗爆發之後都幾靚仔

大6仔係咪打算好似資料節目咁 , 久唔久會出一個引戰po 講下曼聯人

史高斯, 費sir 之後會到邊個? 我見大6仔好似幾鐘意華朗

無視佢啦

歷代hea big同碧咸肯定係top3靚仔

後生ok架

btw, 波衫黎講呢件sharp好靚

當年好多女fans㗎
尤其個鐵達時廣告

鐵達時廣告好正

I hope this match.. never ends
When the match ends, the memories begin

我屋企有2套giggs 收藏 (圖唔係我既實物, 上網搵only)

波boot 套野真係好令
而波衫個套個盒而家俾隻貓整花晒

99年FA cup 對阿單騎完除衫個幕d胸毛

ching gay?

由DAY 1就知馬仔被摩狗逼害

#mufc are only pursuing a loan extension for Odion Ighalo, and have no immediate plans to negotiate a permanent move #mulive [evening standard]

般奴踢幾場就入到 BBC team of the season

佢真係屈機
勁在唔洗要時間去適應英超節奏

呢下都未算最勁
最勁係帶起曬成隊曼聯
冇曬當初廢lin嗰啲陰霾
仆街如果我地暑假買左依家一早前四
使忍廢lin忍咁撚耐

直接買啦木狗，難得halo係一個唔介意打後備的熱血真曼

問下條垃圾木狗

聽講開價成20M
本身只係借黎頂福仔傷呢半季, 而家福都傷好, 應該唔會買斷喇

正常都是
學鏝咁馬+青木輪流出

佢仲未幫我地聯賽入波
借多一季比佢圓夢啦

對家未必肯借呢, 今次都係武肺停賽先肯俾你用幾個月咋

當初曼就需要一個前場支點，可以改變打法
而家又話番福馬綠就夠

halo留係度實有用，不過要20m就不了

傑斯 肥梳勉強d喎
換C朗白lin啦

福仔好返都要有後備架

最大問題係福仔同馬仔都做唔到支點

比你馬福一人踢一場中鋒, 個FORM都係一樣

但HALO 後備落黎可以令個中鋒打法唔同哂, 馬福自由走位

事實Halo踢幾場都知真係岩plan b
前場hold到波 不過要係強國手上買又真係會 貴

傳緊買Sancho 同Grealish 嘛
呢兩個都打到福個位, 咁咪夠人唔使買斷ighalo
中鋒睇蘇sir 都係靠馬仔綠木兩個

有時膠著都要轉下PLAN
我又覺得唔錯

講真 真強隊有幾可有呢D plan B
猁鏝疤鍠拜後備都唔會放個高中鋒 in case 輸波個陣鳩斬上去
就算以前費sir 同全盛阿狗都唔會咁 最多都係推中堅上去搏鎚

呢個當然
有時又可以擺下正選
後備換福馬入黎爆

唔買halo 咪又要大手買正前

我唔覺佢嘅作用只係plan b 佢做到福馬都做唔到嘅支點角色 呢樣野其實對進攻 特別係要破密集好有用

最重要係halo真曼唔介意打後備/唔係必然正選 一陣大手買個正前又搶馬仔件9號 又要lur踢正選

大陸仔開po屌dems奶共

大陸仔只係口音打字問題
佢個心係香港好耐

呢個先係重點

首先世一中鋒已經無乜, KANE 又傷又貴
二黎如果世一中鋒黎左, 馬仔係地位好尷尬
唔通福馬一人一季打20場咩, 成250K週薪

岩用20M嫌貴...
我真係寧願要佢都唔要奶共豪

其實費SIR 全盛果期前鋒一樣好多樣性

99年四個前鋒, 有頂波支點, 有入ZIP

08年只係牙朗太全能, 佢又入ZIP又得, 頂波又得, 仲未計朗隊一個壓住兩個, 先比人有錯覺以為果時只有「自由走位」

福馬中路hold 波頂波入zip有排都未追到朗隊c朗

咁點解唔擺個真係前鋒呢
當年費Sir 一樣有plan b 但鍾意擺個 Sob 小豆呢類偷雞能力強既而唔係大杉姐
當年未有daddy之前好少對手會死守 搶點型唔太有用 4411有雲佬正選hold後備就梗係唔使
之後C朗走後剩低正選 小豆 tevez 朗隊都整個貝碧hold波
有Halo可以run多套唔同既戰術
對手打901時最岩用 無人頂無人hold波根本破唔到密集 係無人識斬波姐
鏝都有迪斯高 救左好多次命
不過反而哥狗同高daddy就真係少呢d plan b
佢地都係鍾意嚐試搵翼靠個人突破搞亂個局

牙sir 咁多後備殺手, 都可以比人話無plan b

條友有無睇波

咪係 咁多費格遜時間都係因為 plan b 有用咋

20m買到個啱打又真曼既中鋒
唔算好貴
係睇下人工可唔可以減少少

so sir 買人多數都係買d真心想踢曼，有心踢走多幾步果d類型
諗唔明佢點解會唔要halo

咁暫時都仲係deal既階段
如果下季遲開季, 差唔多仲有4-5個月去傾

二千萬deal 返幾百萬易入口好多

之前蘇蛇都開曬聲話halo下季都有用 應該點都會買斷嘅

雖然曼多錢但壓得幾平得幾平喇
支那見你咁想要仲唔抬價咩 仲要買辛祖架
不過我覺得支那見佢踢得咁好未必會放

高中鋒plan b 呀on9
文盲就咪上網啦屌

成個po 得你用「高」去定義支點hold波
同埋halo得181cm, 你覺得我地想買halo係貪佢高?

支點hold波 無數據可以講到, 所以你要量化做高度=支點hold波 ?

綠木後備咪蘇sir 嘅plan b

留意番我係講緊高中鋒plan b
落後就換高佬plan b上去頂波 係弱隊同過時嘅打法，強隊好少會咁做

如果你話run 兩套戰術咁就唔係plan b 啦，但我覺得ighalo 未夠班擔正打第二套戰術

我話費sir 唔用高中鋒做plan b呀
邊句講話費sir 冇用plan b 呀
拉開話題做乜鳩

綠木未得喇 暫時錦上添花就得
落伍但有效咪得囉

其實都係久唔久用下 落唔落後無所謂
長期用落伍既就出事姐

如果真係咁有效點解其他強隊唔咁做
後備放兩個正前好奢侈ga

點兩個?
halo一個 綠木你當右翼算喇

Wonderland

綠木個角色一定要擺正前
他可以客串RW
但他而家技能點基本上擺是一個正前有嘅能力

我個人覺得綠木已經ready 踢正前
佢射術咁好 位置要近d 對面龍先得

Real Madrid have ruled out a transfer for Paul Pogba and looking at other midfield options like Eduardo Camavinga and N’Golo Kante. [Marca]

佢做蘇sir / 小豆型plan b 綽綽有餘啦

有冇數據證明費sir 有用過plan B 先

而家個領隊咪係費sir plan b

有冇數據證明費sir 有用過高中鋒plan b 先

蘇sir 係高中鋒

4231正前係單箭頭形式喎 輔鋒岩佢踢多D
又或踢442個時既2個FW其中一個就得
如果4231 佢都係放右邊好D

你覺得綠木長遠係踢正前定右翼?
如果踢正前, 咁點解唔下年開始試下練?
如果踢右翼, 咁就唔應該買Sancho 喇, 年齡差咁少會好影響佢發展

綠木踢正前
踢右翼係因為我地冇辛祖呢啲正宗RW，唯有用個左腳嘅進攻球員打住呢個位，好似以前嘅馬達叔叔，明明係AMC都要走去打RW
買左辛祖之後綠木係要打翻正前㗎啦

哈佬未夠班踢正選 但綠木已經夠班踢
哈佬果然係尼日利亞最廢前鋒

綠木把握力唔洗講，係要練身形同停波配合能力，長遠係中鋒首選

又一個文盲
係咪個個都武肺上眼

跌穿招股價
真係早買早享受

1600都有啦

佢打U隊個陣D 俾波能力都唔錯
不過打正前要操大隻D

一定會好快變大隻
睇下福仔

都要佢自己肯努力先得嘅
勤力嘅福仔麥湯都操到勁大隻
唔勤力嘅朗尼肥梳咁多年都係肥仔
睇下綠木自己造化喇

真 綠木都係18歲姐 過多一年先操大隻 好快Bulk

嗰陣操LKK嗰件體能教練定營養師炒左未

唔好搞到好似LKK咁操完大舊之後鈍哂

講正前唔一定要係高大中鋒嘅
福同馬都唔算係傳統正前
佢地都係面向龍門會打得好過背住龍門
前幾日曼聯ig 先 J 完哈佬對曼城後備落場個下控高波
背住個中堅，控波，然後分波比其他人
呢樣係陣地戰幾重要但偏偏福馬都唔太擅長
所以哈佬呢type 傳統正前有佢作用嘅

對號入座？

趁哈佬未走福仔學多啲嘢啦
福仔未傷前嘅踢法真係睇到眼火爆

柒咗就潛啦on9仔
仲凸個龜頭出黎俾人屌

LKK 變大大舊係國家隊果邊要求下搞成咁 唔關曼事
佢好似有講因為呢件事覺得有啲內疚影響到踢曼聯

真係唔知邊個柒喇
大大聲話哈佬唔夠班 但之後話可以用綠木
仲要一直話哈佬高所以係做支點嘅plan b
哈佬加盟到而家嘅作用原來得個支點
淨係打9號位嘅技巧 馬同福都唔夠佢好啦
仲話搵綠木頂上就得

Top 50 teenagers (born in 2001 and later) in world football by Football Talent Scout.

你覺得哈佬夠班踢正選?
邊個 邊句講過綠木夠班踢正選?
哈佬作用係支點plan b 係主流意見, 你覺得有問題?

想問下大家 lego old trafford 1740 買唔買得過？

尋日現時點見到1600

又狗咬狗

上C 字頭個APP
1580都有啦

唔使爭，下年halo綠木占士辛祖後備
馬仔福仔+下欄包皮四大尖刀

記得即場開盒

票米片2.0 ?

通心粉

之前咪話係腸胃有問題 但曼聯無發現到問題
一去到國米都才醫返好

1600$買通心粉 應該可以食到死

好J

點解哈佬唔夠班踢正選
當哈佬1月前未嚟啲歐霸/杯賽 sob寧願照出馬福搏盡 都好少用綠木踢正前
直到哈佬嚟到 歐霸/杯賽放佢正選 終於肯俾馬仔抖
而你竟然覺得佢唔夠班踢正選前鋒 甚至乜鳩第二戰術嘅正選？

再講 話用馬/綠木輪換就得喎
如果唔續哈佬 而你又同意綠木未夠班正選 淨係留嚟做你所謂嘅plan b
咁萬一馬仔下季又傷一排 正前ready嘅綠木原來又唔夠料正選
到時又搵福仔頂？綠木繼續做佢所謂sob嘅plan b?
一個有經驗嘅傳統9號嘅唔夠班
而一個得射術但身型技術未掂嘅青訓幻幻就ready
咁同今季1月前有咩分別

ighalo做plan b唔好 同 福仔勁過同期C朗一樣咁好笑

綠木下季ready啦 飛埋條女慳返精力專心操練
馬狗死落bench打福仔後備

擺多個唔同類型嘅後備前鋒竟然唔好都係第一次聽
我又唔覺有個真中鋒打支點, 拉空, 策應有幾落伍
皇馬有斜恩
祖記有文迪3兄弟
未來熱有claim
連世界盃冠軍法國都有銀河唯一

唔係高唔高, 而係個打法係一個喺禁區搵到食嘅真中鋒
曼聯之中福仔馬仔綠木全部都唔係呢一類型
以前雙中鋒嘅年代都係一高一快組合
而家單前鋒時代就算唔用中鋒正選
用嚟輪換或者戰術換人絕對係一年好事

更好嘅係哈佬佢甘心做輪換唔似某黑鳩真係當自己值9千萬

對英冠同歐霸google隊踢正選 就即係夠班踢曼聯正選? 阿大師你咁樣偷換概念都幾搞笑
Lin 一樣係歐霸同杯賽正選入波喎, 你會唔會話 "Lin 夠班踢正選" ?

摩狗倒戈個場就係馬仔傷咗綠木正選正前, 點解佢唔ready?
佢未ready 做長期正選啫, 做後備plan B 有咩問題? 我唔覺佢同Ighalo 級數上有好大分別喎, 要兩個級數相近嘅plan B做乜?

至於你問同一月前有咩分別? 分別就係以上所有野都係建基於買到Sancho 同Grealish, 前場多咗後備 令Ighalo重要性減低, 冇追post 就追番先出黎鳩up

皇馬有斜恩
祖記有文迪3兄弟
未來熱有claim
連世界盃冠軍法國都有銀河唯一

呢D全部正選黎喎

已經7年了

咁係咪呢幾隊踢法落伍?

同埋你不如解答下一隊波有個輪換球員可以提供到多一個進攻戰術有咩唔好

不如睇清楚先屌鳩我好冇
我話後備放高中鋒, 落後時鳩斬上去呢種踢法係落伍, 好少強隊會咁做

你講一炸正選中鋒出黎駁我做乜鳩
正選中鋒背龍控波hold波分波能力要強我同意喎
買Ighalo 解決到呢樣野咩?

ddg
華西 9A 盲 Rojo
碧咸 夏格維斯 豬奶 C朗
馬達
雲佩斯

我又有講落後鳩斬上去咩
你淨係CAP 我第一段緊係1999
我成個POST係講緊有個真中鋒去幫陣式做變化
而且哈佬又肯輪換唔mind係第三或者第四前鋒

哈佬對曼城嗰場一球已經比到哂你睇佢背龍控波分波嘅水平
你要選擇性睇唔到我都幫你唔到

要買恩哈佬
首先要支那球隊肯賣 /睇個勢似想高價賣...高過1500萬已經唔抵買，本身佢係申花已經變到可有可無，外緩名額限5個，而佢好似係第6個。

再加上恩哈佬要肯減人工，佢依家係支那拎緊20幾萬英鎊週薪，嚟曼要減1半 我都覺得高

咁係咪即係好少強隊會放真中鋒做後備?
我個point 就係 "好少強隊會放(真/高) 中鋒做後備做plan B", 有真中鋒踢正選梗係好ga喎, 呢D阿媽係女人嘅道理

強隊好少放真中鋒做後備, 係因為正選個個夠料踢中鋒
咁如果而家馬仔綠木唔夠料, 唔係應該練好佢地/ 買另一個中鋒 e.g. kane 代佢地咩? 買個後備中鋒, 一樣冇解決到問題

2000 萬同1500萬分別有幾大？
比多500 萬買個咁有質素嘅9號正前就無乜所謂啦
連加特都有10萬週薪
清走幾個冗員應該都比到halo 十零萬嘅
Rojo/ jones 今季加埋都唔知上過幾多場

唔覺得曼聯會買30+既球員
應該係想俾租借費再借

鏝早幾年都有迪斯高啦
轉會走咗啫
之後呢兩年鏝咪開始有攻唔入就企哂喺度無得變嘅問題

一季成五六十場波
平平地要個中鋒輪換有咩問題?
唔係馬仔綠木夠唔夠料
一直都講緊福馬綠唔係真中鋒踢法唔一樣
除非佢地突然間勁到C7咁嘅級數一個人打哂翼鋒中鋒否則佢地3個點進步都解決唔到問題

今日係費sir退休7週年

平平地要個中鋒輪換有咩問題?
冇問題呀, 但而家講緊20M 1xK 週薪簽個31歲, 你覺得係"平平地"?
講緊主要係用黎踢google隊同英冠咋喎

20M 而家呢個年代算得係咩錢
是是但但搵個有少少名氣嘅都五六千萬
人工仲好笑
0G0A個球王都收緊十幾萬
賣撚咗佢咪多返十幾萬比啲值得比嘅人

20m係貴左啲架喇
不過諗下賣左lin將舊錢俾halo, 咁又即刻抵返哂

最多買多兩盒lego幫補下木狗囉

lin有人要先算啦

兩大猛將 同時 出現
應該好快去到1001

餅餅

我係第二d po見到黑木

9A out la，白lin in

咁又唔擔心, 佢英人身份20m一定有細會搏
係驚木狗戇鳩鳩唔放, 好似嗰陣rojo咁30m都唔放俾拖肥

差迷連將軍

手機台成日見到佢嫁啦

條死佬

Lin咁出名

賣出中超多一倍人工

希望佢諗清楚

食完兩年元素食物, 就好似保連奴返疤咁強勢回歸我曼

Halo已經有版
去完中超又靚仔左又大隻左

到時Lin終於可以去巴塞Replace 美斯

哈佬20m買得過
但係佢週薪成300k

人工佢應該會肯減d，不過佢6月就31歲，用20m 買個後備就真係多左d ... 仲要本身佢係大陸踢波都唔係正選黎

以佢真曼性格, 有得踢曼收100~150k實肯滯

貴就貴啲, 點都有用過0g0a

M 子一無數據Support，個思緒就好混亂

唔怪得之成日都要post數據

2千萬只係支那狗開價
仲有幾個月Deal，應該會減幾百萬

應該諗，有無即食又肯打後備，又比到唔同進攻模式既中鋒係平過呢個價

木狗是但簽幾個史邦沙都輕鬆賺返20m啦

20m都唔係錢
跌都跌左啦

“Good players can always play together, so definitely, they can – it’s a big yes,” Solskjær told Sky Sports when asked if Bruno and Pogba could play together.

唔知係咪戰術興逼搶跑狗, 傳統中鋒買少見少

德國高路斯, 法國豬腦, 仲有卡雲尼全部一把年紀, 定係有啲後生我miss左

普巴續約先算啦

馬卡報話皇馬唔再放普巴入收購名單

呢代偶像都係c7 messi

差唔多啦

唔係續多1年喇咩

球會option +1 唔計

不過佢都係續約多, 隊波有返起色, 賤種又唔想出錢

見隻肥佬無乜聲出就知

好耐之前見有巴打話國米同LKK拍嗰個martine laut唔識串
好似係負責開路set 波俾LKK?
利申：無睇

希望續啦

下？ 點解咁撚樣都Ban EA

發表仇恨言論或其他帶有仇恨的內容，包括種族歧視、性別歧視、仇外情緒，或針對任何宗教信仰、文化認同、性別認同或性別傾向帶有厭惡態度的言論或內容。

Cls 事實嚟，垃圾鬼婆

每年都比普巴夾一堆人
但每年都係好得個開頭

同伊巴夾，開頭好勁，之後唔見影
同馬迪LKK夾，開頭好勁，之後得曼城一場
摩三季差左半季，比SO9帶，好左10場，之後季尾比球迷屌

我真係希望佢見到曼聯上力佢都上力啦
反正皇狗都出唔起錢

簽完巴塞個16歲青訓翻黎佢會唔會好似碧基咁走

大 陸仔又出咗新po

咁大陸狗都有屌你WO 佢有無Ban

隊友廢都無計

無講，但我有舉報佢

我都有撞過一條大陸狗 輸咗之後係到鬧人

夏蘭特

屌我都試過叫個支那人做支那人
畀EA ban

笑死

The IFAB has temporarily approved the use of five substitutes in any competition set to be completed in 2020.

who

是咪諗住一個月打曬10埸賽事

迪巴拿表達了對普巴的欣賞，並希望有日能再次並肩作戰。

這兩個曾經的隊友年紀相近，雖然分隔兩地，仍然一直私底下保持聯絡。這關係更進一步推動了近期甚囂塵上的回歸傳聞。

展示他的球衣收藏時，特別讚賞一件與Pogba交換的球衣。

“當然提到球衣珍藏，我不能忽略這一件球衣。是我的朋友保羅(Pogba)的曼聯球衣，我對他本人的敬佩更甚於他作為一個足球員。”

“我們曾經歷過一些偉大的事情，希望有一天能重溫舊夢。就那天的比賽而言，在像奧脫福這樣一個足球聖地比賽，沉浸在那個氛圍中，每一口空氣每一個時刻都十分令人難忘。

“在穆里奴的帶領下，他是歷史上最成功的經理之一。這場比賽絕不容易。我們以1-0的進球贏得了比賽，我很幸運地射入致勝一球，當時在離龍門很近的地方，足球剛好落到我面前。以這種方式得分並贏得比賽，並且能夠與您的朋友交換球衣，是您在足球中能經歷到最美好的事情之一。”

精華:

蘇州過後無艇搭
想妹去祖就Bentacur+Demiral+錢

想dybala來

如果上年有來我曼 佢可能就唔洗惹武肺

支那人都ban

其實馬達叔叔係車仔最fit 個季都係打右中場，佢個隻叫wide playmaker, 同grealish 係AV 有時都會打左中場一樣

大炒完佢 佢發脾氣屌我
我打左句 收皮啦支那仔
第二日ban 左我。

EPL 22game 14G4A 喎
眼火爆黎講有咁既stats 又唔錯呀

他打正前是會眼火爆
但個時好明顯成隊無信心去risk possession
左嗟右嗟自然入唔到波

佢哋有冇一齊操過

有消息開返未

ea會ban敏感字既咩

咁我鍾意數據王bruno多d
有迪巴拿就無般奴
撞位

大陸仔個post仲推緊

一個post佢可以打幾多字

既然咁欣賞牙妹，果陣有嚟曼聯咪有得做隊友囉

唔知old news左未 但呢段訪問真係睇得出蘇蛇好nice

Premier League
48分鐘 ·

「青春的詩總會老」。嗰一日，我哋告別嘅唔止係一位領隊，可能係一個時代，一段集體回憶。

#OnThisDay 7年前嘅今日，曼聯功勛領隊費格遜爵士宣佈季尾退休

七年無冠軍了

希望在明天

福頭打正前最大問題係好多時冇背身拎波
係要自己友比直線佢同人地中堅鬥跑

之後咩教練.幾多個歐聯都係接唔到手
進攻大師.泊大巴大師無一個帶得起曼聯

他其實走好多靚位但直播camera睇唔到
背身的確唔係他強項

所以要留halo指導下佢

呢啲大家都知道架喇, 你去返公海post講仲好啦

屌你 熊餅
我都費鳩事理佢

唔好因人廢言, 有時睇完都有覆下

我覺得加陣福仔踢波同以前阿記禾確特差唔多， 都係橫衝直撞，嗰季狀態好未多神來之筆， 禾仔以前有季未又係勁到數據雙雙。

仲要今季福仔係多12碼射， 佢真係仲有好多地方要改進， 哈佬踢法其實都值得佢參考

睇價錢啫 最好借多一年就算
要跟Halo學背身是綠木
福頭擺死係LW就得

但背身係正前一定有咁上下既技術呢
如果福頭想打正前咁背身依項技術一定要再upgrade
但睇落應該定死踢左翼多

我唔清楚Walcott點打
但福頭今季過人是可以用速度濟爆都得
有時仲有牛尾巴睇
射門成日用knuckleball由七層樓高到今季每一腳都有威脅

他而家反而要繼續呢個踢法
Martial Pogba Bruno可以不斷造波俾他射

去學牙朗係皇馬既踢法啦
牙朗D走位入攝捕位勁到

他定位就應該要做Finisher
有咁靚腳頭唔鳩射做咩

牙朗係皇馬都有9射但都會入禁區搶點囉
但福頭好多時都唔入禁區搶點

之前唔係好似有講過福既踢法係學緊C朗咩？

後尾好似都有搶點但唔精

係，阿朗既無球跑步， 拉扯同埋高速變向入攝先係佢進步得最大既地方。

啲咩skill move 嗰啲都係其次

肺炎狗企開d 啦屌你老母

依單野要發大嚟講

大陸打到ps4架？

勁過禾確特好多啦

有12m有罰球有個人突破，係同閘個配合差啲

禾確特最叻就係走盲眼位等中場放靚波，然後屈速，出腳波又唔係好

支那人屬貶意, 同講nigger差唔多, 計種族歧視

剩係講平反六四, 坦克圖都ban就擺明有問題

你扮咩唔知 你大陸仔

佢搶得多過馬啦下話

對紐頂入，對白禮頓幾碼空門射出界，上邊有gif有球撻q，對曼城有下燙射大撻、對車單刀，係咁倚都咁多

其實算好多啦，翼咋

留名

The fans stood by me
All you have to do is stand by the new manager

The chosen one

"I asked Pep to phone me before he accepted an offer from another club but he didn't and wound up joining Bayern Munich in July 2013," Ferguson said in the book.

仲有call過肥安

留名
買人未

鏟雪

so9 依家先係the new

我想知摩佬搞到曼聯咁
費Sir同佢仲有無計傾

Marc Jurado會嚟我曼
16歲右閘 係疤加盟

Manchester United are planning for the future with the capture of Marc Jurado from FC Barcelona.

The 16-year-old is expected to join United at the end of the season after rejecting a new contract offer from the Spanish giants to keep him at the club.

Jurado will go into the United academy system when he joins this summer, becoming the third acquisition at youth level following deals to sign both Radek Vitek and Joe Hugill.

Jurado was one of the hottest young talents at Barcelona and had played for the club for nine years since being signed as a schoolboy.

另外2個新簽幻幻

16歲已經六呎

點睇都係椰子傷害最大
Daddy話曬幫我地拎歐霸
而且摩三季係人都知

打得好就會回家

就算是起碼都有錢收
真心要學下轟嘅青訓策略
不斷外借球員出去

下季可以換5個人

借成三四十個出去，冇重點培訓都係冇用

我曼青訓算數一數二la 車狗果隻係濫

Piazon 成才未

仲有黑美斯卡古達、英格蘭沙維麥伊治蘭

第三作客

一直唔明點解唔可以換多d 人，戰術上，保護球員，青年發展都好似好d？

咁有錢球隊整兩隊主力, 半場換大半隊
換出體力充沛, 到時強弱差距更大

件作客真係好難睇

要學車仔啲青訓真係第一次聽
借成百幾人出去 成班好似比人遺棄咁
借出去唔係唔好 但太多人走 跟本無可能可以track住佢地進步成點 好似漁翁薩網咁 希望佢地有個得！
重點係佢地青訓有幾多個成功上一隊

百變星君咩大佬

之前何蛇個建議幾好

假設總共換5個
3個係無條件
另外2個只可選擇自家青訓（例如係21歲以下）

全部都係黑人著好睇d

真係多謝
最差係今年
三件都揀唔落

真本身仲期待防暴綠
點知啲襯色咁

manson mount
hudson odoi
gilmour
r james
ampadu
其實都幾多
不過我唔認同佢地個種做法
同埋曼聯d 青訓都唔係咁差姐

隻色好似解放軍跑步衫

買到sancho 我買哂3件當支持木狗

我地雲高爾果年夠多啦 仲要殺到阿狗曼城

車狗比我地雙殺

Ampadu仲借緊
不過傑斯之前都話過佢幾有potentials

v92 個炸就算啦
McNair blackette love 去晒邊

支持巴打

Sunderland till I die 見過Love + McNair

係唔錯
同埋佢地d青訓上得位個d 好似都係買返黎唔係真青訓

有得出咩

無錯, 出呢幾件無眼睇

百力支+班馬 應該二揀一當gimmick野
綠色真心麻麻, 落場配埋草地, 電視直播應該仲難睇

之前v92吹到麥奶係下一代最強右閘

比喻車狗姐

唔覺得車狗十個青訓會有幾多上到位

英冠咪有得出，McNair 依家都係Middlesbrough

著呢件係香港行街一定比人笑死

McNair好似愈踢愈前

佢用返依隻綠會好好多囉

佢係新特蘭都係踢防中，而家好似再前左

嗰幾件真心唔掂, 買到sancho就含淚撐木狗囉

三件都咁樣衰

設計師個腦裝屎嫁

睇球王片，佢踢到成個進攻中場咁

見到實物可能又想買

美眾議員朗尼：歐盟向中國叩頭，坐大中國威脅全球

Lingard goals in World Cup - 1
Scholes goals in World Cup - 1
Rooney goals in World Cup - 1
Cantona goals in World Cup - 0
Giggs goals in World Cup - 0

曼聯2大目標都向曼聯表忠
辛祖就話偶像係朗尼
英國周柏豪就話佢想去曼聯著7號.又起曼聯既page度like左

就咁睇英國周柏豪適合曼聯多d

有d似祖高爾.有創造力
有過人能力.成季比人踢得最多
佢果種過人有少少似hazard.難預測
團隊配合比辛祖高
靈活度比起辛祖強
睇佢踢法個波會拖得好慢.唔適合打攻中

辛祖

過人技術好過柏豪.快過柏豪
但英超對撞勁.佢可能又會好似mk恩咁
踢法偏向花巧.算係估你唔到果種類型
只能夠踢翼.

Lingard
1 goal in EFL cup final
1 goal in FA cup final
為大賽而生

好欣賞你成日打咁大篇文

嚴重被低估嘅一個天才球員
如果早10年出世 曼聯會有8小福

多數睇完都會分析下兩者既特點
以曼聯依家右路既問題.曼聯比較適合周柏豪多d
辛祖有mk恩既危險起度

Pakho 今季踢開英超唔使適應啦，但始終最迫切嘅問題係RW

踢右啱佢咩

柏豪.唔係打中場.架咩.

其實就咁睇柏豪個實力仲未去到頂
佢今季先踢英超.所以偏向唔帶波扭
當佢一帶波.真係會好似hazard果種類型

如果我無睇錯既話
佢會好似祖高爾咁可以打右邊

你講潛力sancho仲後生

辛祖偏向花巧類型
柏豪偏向實際
柏豪hold住波果下.已經睇對手有變化.對手係會企定
因為佢靈活度好高.你搶佢波時.佢已經過左你
所以佢即使無乜速度都可以過到人
泰利講佢果種球風比較似hazard

而辛祖係以速度再加花巧技術過人
對手唔會企企定睇住佢

不過佢比起hazard速度無咁快
大家既靈活度應該係比較相同
第一時間變速帶波果下一樣快

係wor，咁樣好似好d

你睇似姐
無實際表現呀嘛大佬

Louis van Gaal: "I blame Ed Woodward, my CEO at #mufc, much more than Mourinho [for his departure]. In my view, Woodward is the evil genius." #mulive [een-tweetje met yves podcast]

呢樣唔擔心.曼聯2個左右會互換
就好似james同福仔都會經常互換位置
反而柏豪如果放起中間.佢比起普巴拖得仲要慢
反而當佢翼咁用.威脅比較大

其實RW呢個位係本身都一定要買
因為戰術需求 同埋本身冇一隻真RW

反而柏豪個位係LW/CAM為主既 就要睇兩個問題
第一係佢肯唔肯黎到冇絕對正選
第二係我地最起碼都要放走同借走幾件前場（14out P Chong Gomes loan）

如果唔買其他位置淨追呢兩件應該夠錢

巴打好衰

點解攞件7號同件10號比？

.

個個都可以踢右邊喇
佢唔擅長做唔到野你咁樣放佢踢右邊有乜意思

Roma want Arsenal to help pay Mkhitaryan salary to complete transfer - sources

佢既踢法本身就係踢翼既料
中間攻中既話佢會hold波太長
佢唔似麥迪臣咁有遠射能力
而且麥迪臣唔拖波.但柏豪會
如果蘇斯克查要打返以前既曼聯
係唔可能利用柏豪去打攻中會拖慢晒.
相反因為佢1on1 既突破能力
比較強.基本上佢由接波果下
都無任何變化.所以好難預測佢第一步到底想點
如果曼聯買佢.而又留普巴
佢就係要踢右邊

速度？？傳中？？

westham既祖高爾本身係踢攻中
去到車仔係變翼.原因在於摩連奴唔鍾意
joe cole hold波太耐
曼聯亦一樣.依家既曼聯未有能力
可以對攻對手.中場既快速傳送比起
任何野都黎得重要.兩邊既翼要有空間去破
呢個其實有睇曼聯都好清楚中間接波根本唔多
如果中間普巴唔走.柏豪最大既能力係打兩邊
咁先最大發揮到佢.唔係買黎打後備都晒9氣

買柏豪暫時睇都係替補用 馬休息福上前佢就頂左路 咁樣可能真係唔使買halo
左右兩邊邊到唔夠人就攝 除非佢作用好過福或般奴先會有正選 佢做後備應該穩定過占士
攻中就點到般奴 可能都會用佢頂下

佢本身呢類型唔係太依賴速度
辛祖先要.佢第一步控波時基本無咩大變化
傳中未必係曼聯最需要.反而佢殺入禁區射波好過

紅魔名宿約翰尼-吉爾斯（John Giles）接受採訪時，談到了維拉中場基亞利殊（Jack Grealish），之前有報導稱曼聯正在考慮以7000萬鎊轉會費簽下基亞利殊。

「基亞利殊有很多優點，包括一對一的過人能力。現在這樣的球員很少見，他們能幫助球隊輕鬆打開對手防線。基亞利殊有足夠的潛力走得更遠，但能否完全兌現潛力就是另一回事。」

「我希望為了他自己和他的家人，基亞利殊能盡情展現自己的天賦。但他必

買柏豪踢右邊咪成隊堆喺中間佔中
除咗擺脫叻啲外，同早幾年右馬達有咩分別？
買個正正式式嘅傳中勁快翼唔撚得？

馬達邊有突破能力?

好多字

買柏豪踢右邊咪成隊堆喺中間佔中
柏豪除咗擺脫叻啲外，同早幾年右馬達有咩分別？
買個正正式式嘅傳中勁快翼唔撚得？

講啲野唔make sense但係又好有自信

所以咪唔啱踢囉
所以咪要買隻正宗翼囉

所以右路一定買辛祖架喇 完全係曼聯前場最後一塊拼圖 再買d cup大位翼真係唔會做到冠軍球隊

馬達本身就無突破能力..
加上馬達根本打翼都唔hold波.一味走位
佢由左翼到攻中..到黎到曼聯打右邊根本係迫住踢
係莫耶斯on9先買錯貨.但歷任領隊
又唔敢好似車仔咁將佢放起中間
圍住佢黎踢.但相反柏豪比馬達有過人能力
佢hold波長咪放佢打邊過人

除非你兩隻翼踢到Duff Robben咁喇

明明後明果個係awb
都要cut in 假翼

求下大家唔好再回大陸仔...
一陣佢又話要叫番史高斯復出

隻閘有助攻能就cut in翼讓路姐
awb進攻廢到咁仲cut in 俾條右路佢玩
咩玩法

辛祖講緊過億
仲要有風險佢會好似mk恩咁打唔起
曼城當初自己都唔敢用

咁以後唔好從德國甲買人囉

又唔係未試過.香川.mk恩
全部都唔得.剩係講個對抗性
已經玩撚完

唔敢用？當年辛祖幾多歲？
科頓家下都唔係好多機會渣喎 比起我地啲綠木 BW

Sane? Son? Firmino?

哥迪奧拿一場都未用過佢
科頓至少都叫做有返好大機會

mkyan來曼27 8歲進步空間細同踢法唔岩英超由其曼呢類唔走位既球隊
辛祖咁細大把空間進步同時間適應返英超 又唔使大驚
曼城當年前場粒粒星點用辛祖呀 佢又唔係messi

Sancho grealish done deal 未

sane長傷.son本身對抗性唔差wo
你再睇返香川同son既分別
香川當時都係要迫住打右邊
我唔係唔想曼聯買辛祖
而係對抗性唔強既話
起英超唔得.迪馬利亞.香川.mk恩
全部有晒版比你睇

好似已經完左季咁, 轉會窗其實未開

哥狗都唔鍾意用辛祖呢種翼 仲要咁嫩

屌，條友真係煩膠爛邏輯

點解買柏豪踢右翼？？佢扭波叻囉。咁施丹扭波叻係咪就可以踢右翼呀？
柏豪果種扭波方法（放慢小技術cup 人）根本係中場中先啱用
柏豪速度唔高，傳中唔叻呢個point你仲未address

香川.mk恩唔得, sancho就一定踢唔到英超咩？
夏格維斯呢？Ballack 呢？

你呢個logic有問題
咁費高係咪要打中間先殺食?費高一樣係cup大位
本身柏豪佢個踢法係lw同cam2個位置都得

如果佢無睇錯既話
施丹都會好似祖高爾咁可以打右邊

凱晴而家次次都同g phone一齊出活動

放開個男仔

踢翼一定要速度高既咩...
你睇下以前阿仙奴個拿斯利.希比邊忽速度高?

拍拖feel

費高傳中果幾年世界top 5唔講？

迪馬到底係唔得定佢扭計唔踢都未知

你都識講，柏豪踢維拉係偏左，無啦啦叫佢踢右翼做乜柒？

Di Maria表現唔差
係態度極閪
Sancho始終抵買
年輕英人有creativity嘅RW好少有
是防counter嗰時Ole要落心機部署

曼聯會換位
如果偏向左既話.除非賣撚左普巴
唔係買柏豪無意思.除左放右邊

迪馬唔係唔得, 27場3球11助攻
佢係唔想留係曼聯咋

唔會唔得喇 至少係P$G都仲踢到
佢自己都講到超唔鍾意英國/曼市 分明無心留
可能曼聯係倫敦佢會開心d

柏豪 24歲 淨係踢過護級隊，得一季英超貨仔，有紀律問題
講風險大過 100M 20歲, 同班英曼好frd子嘅Sancho多多聲

佢確實無心踢
但同時對抗性起英超佢適應唔到亦係事實
好多時一囉波已經比人撞跌
搞到連佢強項過人都無埋

因為無位踢 所以話佢可以岩踢右邊

蘇斯克查既曼聯唔係長打一個邊位
攻唔到.james.福仔就會轉位

d設計真係玩9曼聯

你覺得你解釋到任何野？？？

佢啲邏輯真係好恐怖

我咪解釋左曼聯依家唔係固家打一個位
你講到打翼要有速度.咁我想問下皮里斯
.拿斯利.希比呢堆呢邊邊忽叫速度快
皮里斯同樣係小技術cup大位

真係得普巴呢啲黑色大肉腸身型先carry到呢啲衫

換位還換位 但佢未換位之前/再換返自己個位既時候個球員唔識踢隱哂形咁係咪一個好現象? 咁點解唔買個唔使換位都會有作用既球員

你呢種辯論方法真係好支那

明明係你put forward一個講法，話喺維拉踢開左邊嘅柏豪可以喺曼聯踢右翼

攪攪下變成你要我地證明佢唔可以喺曼聯踢右翼

Sancho都可以打左中右
我始終認為買Grealish是講明同妹續唔到約先會買
鏝其實應該要入Grealish接Silva
我曼反而唔太需要Grealish
論能力同般妹差一班
係Villa又無法評估他無球能力
擺後備又太奢侈

點解係適應唔到, 而唔係未適應到?

迪馬一開始到半季受傷之前嗰11場係3g6a

bruno而家5場2g3a, 計比例都係差唔多, 咁bruno係咪又適應唔到

點樣支那法
我係問返你點解你認為柏豪呢種類型打唔到右翼
你話因為佢小技術cup波先適合中間
我咪以例子黎解釋比你聽皮里斯.拿斯利同埋希比
都係以小技術cup波為例子.佢地一樣係踢翼
當中馬賽既拿斯利更加係由攻中轉到打自由人
打左右兩邊.佢地一樣速度唔快.邊個有睇過拿斯利
可以用速度過到人?

頂 拉妓來講 完全兩種戰術
人地玩地面進攻小組你買隻快翼做乜
曼玩防反 反搶 無快翼點踢

用例外黎反證自己講法，係支那最常用嘅法寶

新加坡都好有錢，所以獨裁唔一定壞
民主國家都有窮人，所以獨裁唔一定壞

咩到有例外例子，所以用例外例子根本係冇value

碧咸快咩....

"I blame Ed Woodward, my CEO at Manchester United, much more than Mourinho," Van Gaal revealed.

"In my view, Woodward is the evil genius."

Evil genius

1,果陣曼聯成日踢陣地

2.傳中，長傳幫反擊

仲未計grealish 24歲只係喺護級球隊踢到一季算一線尾水準
同25歲羊格有咩分別？

佢從來都唔係咩天才，未來世界級球員
買黎up 到幾多grade??

佢仲要未紅先嬌，有紀律問題

你要快翼都要中間踢得簡單先得
你有個普巴起度長期hold住個波
你點打到好似利物浦咁利用2邊快翼不停去撞人地條防線
反而要搵一個技術能力強既引開空間
以前既阿仙奴就係比到空間你去咁做
包括龍格寶.皮里斯都係由創造力
根本唔需要話要真係快翼

咁又唔係一線尾
他基本就是維拉嘅進攻

救命
當年碧咸既時代都未踢防反同而家戰術完全兩回事
而且碧咸個種叫右中場唔係右翼 雖然唔敢講碧咸來到呢個年代既曼聯會唔會仲有長期正選 但佢斬波長傳對反擊一定有作用 至少一定好過而家個15號

咁就唔係快翼..
真係快翼果類好似簡察斯基.華倫西亞果類
但同時要中間踢得非常簡單.將所有攻勢放晒去左右兩邊
老實講.簡察斯基同華倫西亞係一d創造力都無.真係得個快
問題在於你中場有個普巴..佢唔能夠唔囉波去做

中下游一個carry晒就係一級啱踢大會？
Payet係韋斯咸
比亞堤喺修咸頓
亞當莊臣係水晶宮

普巴Hold住個波好多時係因為無人交 而且而家有左般奴再買埋辛祖 佢地同普巴有咩化學作用真係未知 普巴長波係真係要有快翼先有作用 你睇法國隊佢同包皮點合作

不如擺普巴喺右翼？？？？

放後備太奢侈唔太同意
一支豪門本身就會有好多正選料打後備
望太疤拜賤種同市
如果我地仲想變返支有名有實嘅豪門嘅話 有錢點解唔買

其實你上面所有支持柏豪踢右翼嘅理據，全部都啱用喺普巴

未紅先嬌又唔覺 紀律問題係有嘅 但比起年少時 成熟左好多架啦

普巴本身有防守能力
只在於佢肯唔肯同你做
而且佢咁高打翼唔得
靈活度唔夠.反而放佢打左右中間
去攻人地中場.造波比隊友

用你個邏輯：享利1.88都踢翼出身，證明高唔一定踢唔到翼

所以亨利踢翼咪成pat屎咁
雲加咪將佢轉左打前鋒
踢前鋒先發揮到佢

因為成隊波都其實幾齊章
中場有Pogba Bruno McTominay Fred Matic
基本咩類型都有
後面仲有Garner Levitt
買多個Grealish反而時間分得唔夠多俾Academy

我都係果句
始終普巴唔走既話
佢會長期hold波..呢個係球隊平衡既問題
當佢長期用波時.就算隻翼幾快都無用
基本上都無咩空間會比你爆到
當然如果佢可以打得返季初時對車仔掃4球
咁無私既話.咁就最好
以引入柏豪係想拉開空間
靠佢單對單突破能力盡量將人地隻翼拉開
或者引佢地出黎

香川同馬達都係玩開比波走位彈彈波
但個期開始曼班人全部都企定定踢多緊係放大佢地對抗性差個問題啦

其實sancho唔係左中右都打到咩？講戰術靈活度點都sancho好過柏豪喇仲未計sancho又後生過柏豪

仲有要左邊cut in仲有福山占甚至馬喺度 冇必要買多一個功能性相同既球員 仲要考慮埋分分鐘山係賣唔岀
相反正宗右翼真係冇人 咁點解唔買個可以打右邊既去解決問題 而係要買個打唔到右邊既去解決呢個問題

Fred McTom Matic都係偏防守型
Pogba Bruno 先係進攻類
下年是旦一個傷又係咁先
Academy有能力嘅自然會上黎

其實而家曼真係好需要後生華西簡察斯基既快翼囉 而唔係碧咸 15號 馬達 龍格寶 皮里斯 加里殊呢類 阿Sir退休之後右路長期逆足…無速度同佔中 結果連帶左中路都塞死
普巴一放波就快放跑上前接應 占士係做到但身材真係太輸蝕 未攞穩個波都俾人好快撞散
買Sancho都係想佢做到夠快 反擊順腳出波/自己攻門之餘 係人地901陣地仲可以有埋個人突破自己完成一個攻勢有牽制力可以拉返鬆左中路

sancho冇記錯第一季係多係打右邊
今季多左係左同中到踢

占1月去唔成leeds嘅inside 如果占1月去咗leeds咁夏天應該就唔會來
btw呢啲足球doc真係好好睇 我曼幾時出返條

柏豪 6-7000萬.Sancho 1億.唔撚洗講.一定係買sancho.本身已經多人打到左邊.做乜撚野要買多個打開左邊既人返嚟.on999.你估打機咩.識打左邊就一定岩打右邊.有版你打.馬福打右廢左一半武功

柏豪會再有得平
維拉降班既話

懷念NANI
左右都得 係衰D狀態太飄忽

Sancho打右助攻多，打左入球多，因為佢右腳係勁啲，多仔擺明依家係刷數據賣

我唔應為普巴會要長期hold波
法國隊佢都妹少好多 因為有人俾佢交
而家短有般奴交 長有辛祖 佢應該可以將個波處理得更快

另一樣多仔成個中前場都識做波

同意為能力先上位
唔係為咗用青訓而推啲u隊上1隊
有機會害咗佢 夠班自然有得踢
唔補強為咗練青訓 同前幾年阿仙奴有乜分別？
點都一定補咗先

講到sancho好似已經買左咁

所以佢諗法係好有問題
辛祖明顯係曼聯最需要既元素但佢偏偏要買個夾硬踢右邊既加里殊

買左架喇, 一開轉會窗就官宣

好多點呀…ching

平又點，根本都唔岩用。根本係為買而買

要治本一定係要買打開右邊既翼返嚟。

兩種解決問題方法：

冇右翼＞ 買右翼

冇右翼＞ 買中場 > 咦？仲係未有右翼? > 叫中場踢右翼囉，唔夠人呀，頂住當

利申 唔反對買柏豪 佢用嚟做中場既替補絕對可以 但夏天首要目標一定會係sancho

你真係好搞笑...
依加條女同你講想要Hermes 包包,
你就話買個LV頂住先......咪又係包包...
LV 重會有得再平小小....
叫條女用住LV頂住先

鳩爾個陣都推左好多青訓上黎
留得低得福
有能力嘅好似綠木咁 總會有機會比佢打

唔多點睇黎做乜

Garner Levitt都是唔錯嘅Prospect
呢一兩年再唔用就等同自動廢咗兩張彩票

McTominay更需要上場時間
如果再加Grealish他一季有冇30場都成問題

朗隊

其實都8 9成 佢肯定唔會留係多仔好耐
買得起得曼聯 拜 鍠疤 祖 鏝
得曼聯最需要同似真係會出手買

Garner Levitt 借佢地去英冠打陣先再講啦
身型單薄到
你家下比到機會佢地踢嘅都係聯賽杯同歐霸架渣
英超點同人撞呀

Garner levitt 可以外借 睇下成唔成到材

92根本鳩升 係當年一隊傷哂先升
結果d苗真係俾佢拔死哂

之前有場聯賽杯出佢地，唔知係對英甲定英冠，睇得出明顯未夠班，誤傳都好多下，出名既長傳 冇用過咁制。反而車仔個個超矮仔青訓中場打左2場英超都幾有級數，拎埋最佳球員

Agger 得場歐霸踢得幾好
現階段唔覺得升佢地係好住
唔借去英冠 咪借去德甲玩玩

想問你覺得為咗2個可能有機會成材嘅球賽
令隊波同奪冠越行越遠係值得？
如果唔成材又點？又期待下一個青訓？
當初lingard 咪又係好勁 借去英冠又對板
結果又點？

講到買左grealish 就等如拎到英超咁
不嬲簽球員係睇長遠發展
既然自己手上已有潛力股
重洗乜高價買個下游球星

Manchester United have made enquiries about Real Valladolid’s Ghanaian 21-year-old centre-back Mohammed Salisu, with the club wanting to sign a defender for next season to give Victor Lindelof extra competition according to reports by ESPN.

我只能夠話要睇情況
我是同意樓上話去外借他兩個
再買防中代Matic
但McTominay少咗出場機會好可惜咁

Upxxxxxx la diu

唔係簽左Grealish等於拎到英超
而係Grealish家下實力就點都好過兩件幼幼
點解要為左練兵 而唔即刻提升戰鬥力
練兵點解唔外借佢地
佢地根本未夠料 留係度出場時間都唔會長

咁簽依巴 同 哈佬依啲老野返黎係好失敗嘅轉會？
你都無依類人 死都要等個青訓成材
簽完返黎等又會阻佢成長？
佢都未ready 踢一隊 你放佢落一隊佢跟唔到個節奏點成長？

冇波睇都可以嘈到面紅耳赤

我諗你搞錯左
個兩個幼幼係中中防中
Grealish 係翼/攻中
如果清到p/lin
簽grealish 我唔反對
再多個grealish 但唔係純右翼
左邊同攻中正選點都唔會輪到佢
貴價買個後備返黎係奢侈
而家呢個時勢更加要應使則使

屌 為左個支那狗既論點係度嘈
真係ON撚9

睇下呢D仲好啦

我地要既係RW.你買grealish返黎.又要改造又盛.即係行返舊路.
同埋grealish同sancho其實係兩類似黎.咁多年都無一個真右翼.依家有個叫做容易買到.就唔好再搵d 打中場既打翼啦屌.

睇呢啲好過啦

過左去既野唔睇啦

都唔明點解會有人為左周柏豪同sandro可以嘈咁耐

十年前已經睇緊周柏豪踢英超啦
有幾多料就一早都知啦
而家先走去用70m買佢咁on9?

木狗快快手 100m直接買未來英撚7號辛祖好過啦
解決長期無右翼個問題

最少都 Pjanic /馬杜迪/ 古惑盜+件後生嘅

2014先踢一隊
點樣10年前睇佢踢英超？

有人引戰嘛

佢未來人黎

不過今年轉會窗口真是對我地最有利
趁火打劫

一字排開

Sancho同柏豪揀一隻 肯定要山曹啦
有般奴 柏豪有淨錢先買

啲人想要柏豪多啲
諗唔明
其實佢真係一般

暫時做後備力量都可以既依加用得既中場後備力量唔算太好 尤其係進攻方面

唔怪得之個post推得咁快
近半都係大陸仔

今日推得咁快嘅

買Grealish返黎嘅定位點都係半正選嘅左中場 攻中位啦 唔會係右翼
右翼只得一個人選 就係辛祖

14歲打英超

10年前柏豪先得14歲

Man United would ‘probably’ play Jack Grealish on the right-wing: report
Manchester United links to Jack Grealish have been pretty constant over the last few months, although things inevitably slowed down after the Englishman found himself in the headlines for all the wrong reasons.

Well, Grealish was back being linked to United again recently, on The Athletic’s podcast featuring the excellent Laurie Whitwell and Andy Mitten.

Anyway, Mitten was discussing where Grealish would fit in if the move to Old Trafford materialises, and he claimed that United would use the 24-year-old in an unfamiliar position, over on the right-wing…

More often than not, Grealish plays over on the left or more centrally, where he has been absolutely dynamite for Aston Villa. He’s their captain, their hero, their number one asset. At United, that’d be different.

this.當然你可以話佢因為起維拉
所有波都比佢波所以創造力比較強
我講既野唔係無根據

你地真係好有心機
我每次睇到咁多字就唔想睇落去
有問有答種討論都話
條友係一連幾篇論文你地都理 佩服

曼區有愛

山齊士全盛時期係右邊翼鋒
當年比人叫做c朗.起烏雞時
起右邊起家.起巴塞都係打右邊
黎到阿仙奴就突然話唔識打右邊?
右邊打得無咁順?
轉左長期打左邊.之後再轉左做前鋒
咁基亞利殊人地都話報告上係右邊
就以山齊士個case去講.根本佢呢類
本身就係左右都打得
同我既唸法都係相似.

痴線
講撚左幾粒鐘

今年skysports評其中一個英超入圍最佳球員
都比你講到廢.不如你再去細心睇下佢既技術先

以為公海開完唔入黎，點知雙線作戰

續幾日都係連登寫論文
加加埋埋有無1萬字

條友真人應該係果啲講野摻到仆街嘅odd 友

真
下下都寫essay咁
點跟？

無謂再嘈落去
我係果d.你愈講我愈會比證據出黎
我講既任何一句野都會經過事前搵資料分析
包括佢到底適唔適合曼聯.除左恩哈路我係講錯外
如果你要駁我既.駁埋果堆英撚果班分析師
我連數據都比埋你睇

大陸仔下次比數據可唔可以一次過
見到諗住碌走喇
屌你連續4-5個reply都係你
碌極都仲係

This leaves Grealish’s other strong position, left-wing, as the other potential position for him to play in for Manchester United. However, Ole Gunnar Solskjaer already has 3 forwards who are far better on the left flank than they are on the right, or through the middle – Anthony Martial, Marcus Rashford, and Daniel James.

Among Manchester United’s front 4 positions – attacking midfield, left-wing, right-wing, and striker – the 2 strongest positions are left-wing and attacking midfield, the 2 roles Grealish plays.

冇人理果時就會自己reply自己

入來討論下。足球賽馬貼士

唔準你地唔覆佢

呢個我既見解
你可以唔認同
唔再講啦.再謂再嘈落去

Grealish is versatile to get enough games for us, like say Isco for Madrid, as a 10 in a diamond or most offensive guy in the midfield 3 or as a winger (LW for him, RW for Isco).

And he'd give us our first bench midfielder/winger you'd fancy to come on and change a game with 30 to go since whatever year that old Giggs was coming on to supply Hernandez and Rooney with chances. Good teams have those.

Rashford-Martial-RW (Greenwood, Grealish, James)
--------Pogba---Bruno--- (Fred, Grealish)
----------------DM------------ (McTominay)
LB-----------------WanBissaka (Shaw, Williams)
-------Maguire-CB-------- (Lindelof, Bailly, Tuanzebe)
-------------De Gea---------- (Romero)

香川唔得係椰子玩442唔識用4231，香川踢唔到cam位先敗走，mk恩就係佢本身信心有問題同香川一樣打唔到cam。 佢嘅憂慮係多餘

Andy Mitten同一番說話佢都要貼兩次
只係一張係圖+字 另一個係純文字
好似好撚多野support佢論點咁

而家又貼fansided既野係咩英超分析師
fansided我同你都寫得

The Manchester Mayor’s office respond to Di Maria’s wife about the city: “I do agree with her on one point, having been a #mufc supporter all my life I also found that period depressing. Her husband was bought for £60m, sold a year later & was one of United’s biggest flops”

“As for our food, we have many outstanding restaurants across the whole city, I can only think her taste buds have been tarnished by how sour and bitter she is” [ESPN]

搶口到

人地話準備左大把證據prove佢論點
你地班"印象派”球迷邊有得同佢鬥
他說的就是硬道理 只可以認同

呢d係內切入嘅cam , 即係何sir嘅半主角，施爺治之類，而家我哋有bruno, pogba, mata 可以打cam, 唔太需要半主角，而sancho係純打邊，宜家我地最需要係呢類

只係Andy Mitten講?

其實你可唔可以收嗲

寧願睇呢啲好過睇貓睇執波

你識唔識字?
你po既The Athletic都講如果買Grealish返黎係打右翼個位係個suprise

The 24-year-old has predominantly featured off the left flank or from a central position under Dean Smith this season and while the role is not unfamiliar to Grealish, it's not one he has occupied for a good few years.

As per Transfermarkt, Grealish has played that role and played as a right winger 12 times and a right midfielder four times in his career, during which he contributed two goals and four assists.

However, it would come as something of a surprise to see him used there, particularly as United have also been strongly linked with Jadon Sancho to play in that role with the England winger said to already have an agreement in place over a summer move to Old Trafford.

咁你又啱

What year do you consider you were playing at your peak?

@GNev2: 1998-99 and 2005-6

Grealish has played that role and played as a right winger 12 times and a right midfielder four times in his career, during which he contributed two goals and four assists.
咁唔代表佢唔識打
His versatility would be priceless for the Red Devils in particular as he can essentially play in any position in midfield; central midfield, right-wing, left-wing and attacking-midfield.

上面嘈緊乜
好多字
有冇總結

大陸仔鳩up
好得閒先睇喇

又post fan opinion當係英超分析師？
搵個真係公認既英超分析師同我講grealish專長係右翼
The Athlete既Andy Mitten同Laurie 都只係記者
Fansided同the people person都係fan opinion
頭先你講既英超分析師呢

佢咪係英超分析師

嘈緊Grealish定Sancho?

牙冰是世三中堅

Smalling > Jones > Ping

yuqi>mmm>定

你全球Top 6弱智

英超分析師呢個名幾型
點入行？

睇唔睇到manchester 晚報講咩?
Manchester United's Jack Grealish wildcard plan to help Marcus Rashford and Anthony Martial

Grealish’s crossing can emulate the Beckham/Giggs relationship

Everyone knows Solskjaer takes a lot of his tactical ideas from United’s style in the 1990s when the Norwegian played under Sir Alex Ferguson. He frequently draws on ideas from that era, talking up the speed and directness of the club’s attacking play back then.

仲嘈緊

Maguire has been contacting his team-mates every day to check if they are coping with lockdown. He is also said to be one of the most vocal players in the #mufc squad's WhatsApp group #mulive [times]

Captain

Top1

長到直接拉落底算

Grealish has generally played on the left wing or as a number ten at Villa but there have been some suggestions the Aston Villa captain could play a role on the right wing should United sign him.

It would be a surprise decision from manager Ole Gunnar Solskjaer given the 24-year-old has appeared on the right only a handful of times, mostly during a loan spell at Notts County in the 2013/14 season.

But that does not mean the plan wouldn’t work. In fact, there are plenty of reasons why Grealish as a United right winger makes perfect sense.

Premier League accredited sports journalist, mostly tactics. Columnist at @MirrorSport @Goal @FourFourTwo @F365 @SportingLife, etc.

come on dude.

Agger

Dalot>young>rafael

po完記者意見當係分析師未
咁我搵法新社囉
咁我搵法新社大撚過晒你講既曼市晚報啦得未

我仲等緊你既專業英超分析師講grealish應該打右翼
而唔係記者係podcast講幾句你當金科玉律
搵到未?

The Red Devils are weaker in the centre forward and right-wing positions, and Grealish neither has much experience in those roles nor he is comfortable playing in those positions. So it would be better for United to look for players who specialize in those roles.

Rafael從來都唔係World Class
只係我最愛

人地續個point列左出黎
唔單單只係9up

咁佢係未analyst

有冇人覺得公海隻Siufa 好撚煩

我愛的都是world class e.g.牙冰普b

牙冰短人都like

真係識波嘅會覺得佢勁

快撚d啦 英超分析師呢?
定要post fan opinion同記者當係啊?
我好撚多維拉fans爭拗grealish最佳位置既討論可以拎出黎
但係冇一個維拉fans講佢專長係右翼

Meanwhile, Team Talk reported that once signed, Solskjaer plans to deploy Grealish on the pitch as a right-winger, likely working in tandem with United's January signing Bruno Fernandes.

The position is not exactly new to the Aston Villa skipper, but as the same report noted, Grealish flourished in the left-wing, and in the season alone, he registered nine goals and eight assists operating on what appeared as his optimal side.

佢引述話蘇斯克查考慮買佢就係打右邊

總結係…
曼聯應該買加里殊再放佢踢右翼而唔應該浪費金錢買Sancho

算啦不如，block左會咪唔使嘈囉

搞笑.當初山齊士打右邊時.邊個知佢能夠打左邊?

專長但唔踢右翼

真正英超分析師話曼聯簽grealish既話 係打中場中左翼/攻中
右翼提都冇提過

點解我話佢真正英超分析師?
佢由網上分析足球分析到曼聯官方邀請佢
係官方channel同球員講解戰術
呢d就真係英超分析師
唔撚係你google下去quote記者新聞就叫分析師啊

用Business Times黎講已經好波，你仲要講埋係引述而唔係分析
都係個句，佢係未analyst?

唔好笑人地d證據喇

哦 即係你都認係"未知"啦
咁你頭先po一大堆野原來係黎support你個"未知"
你支持曼聯要買個未知數
而唔去買個已知係右翼成功既sancho
你真係好撚聰明

仲有你d舉例唔好咁on9啦
拎山狗黎比 山狗係烏甸唔撚淨係打右翼架懵撚
識少少扮代表 烏甸有時用迪拿達利同佢打雙前架傻仔

仲有只打得一邊 另一邊就廢既
咁我舉返馬斯亞都得啦
佢打左邊先得 打右邊就食屎
你條傻鳩又有咩講啊

西爺動真火了

According to LaRoma24.it, intermediaries have been telling Juventus and Inter that they could sign Smalling for €18m from Manchester United this summer, if the Giallorossi cannot agree a deal first.

蛆唔會要喇

我搵左真正英超分析師啦
你呢 人呢

屎波+30m換deligt

鬼佬何蛇

英超分析師叫曼聯簽既右翼選擇
連17歲既Gabriel Veron都講埋
都唔講grealish

何蛇邊有機會企係龜側邊一齊傾戰術

投降啦，唔打啦

真係痴撚線
要講grealish 比sancho更適合打曼聯RW/RM
一個係自己聯賽/國家隊都踢正選右翼
一個自己聯賽踢攻中左翼 國家隊冇正選
然後話踢得少右翼唔代表唔識打
夾硬黎程度同何已完有得揮

屌 玩完啦?
戰鬥力唔係好高既咩
難得我而家興致勃勃又得閒會一會你

擅抖吧大陸仔
比月台仔完爆

摩一歐霸
摩二聯賽第二 足總杯亞軍
培育福 升mctom
算係咁啦

無意思咪唔好買囉

除左培育福 其他都冇異議

秒咗

前幾年先J完山狗打右路

人地話少打唔代表唔識打

屎波+rojo 換deligt

你以為贏左咩
過幾日佢又會拎番出黎講再話自己贏左

摩狗鬼有培育過福

拎返個兩條片覆佢就得
係佢叫人聽英超分析師在先
有冇其他英超分析師權威過片入面個位係俾曼聯請埋
佢搵唔到就繼續屌鳩佢

笑死 大陸仔俾月台仔秒咗

正常人都唔會講Grealish係打右翼

理據：未踢過點知唔得？？

要搵右翼
唔係買一個已經證明左自己既右翼
而係搵一個認為佢打到右翼但未打過右翼既左翼/進攻中場

大陸仔：你地證明吓佢踢唔到比我睇！

我都覺
但找數未

“Rashford admits Mourinho's tough love made him a better player at Man Utd”算係啦

我地用幾十M買黎證明下

老老實實 我覺得買柏豪返嚟打中堅唔錯

未試過唔知

打龍應該都幾勁
DDG可以走

屌大陸仔渣ga
月台仔一出聲就縮返入老母個閪到

Ddg夠高可以打中堅換lindelof

出去一陣突然推咁快

覺
佢應該係假膠但開d post 好撚似五毛

Rojo = 30m

月台仔係舊登同大陸仔依家差唔多，都係俾人圍住屌多，成日報fake 轉會news 又同之前有個好似叫張學友？張敬軒？既報轉會師兄打對台報料，又多數唔夠準而俾人屌但之後lihkg差不多出現果陣月台仔啲料堅左好多，另一位師兄開始唔準/慢慢淡出曼區。
加上月台仔又真係會睇曼青訓，係有啲料，佢講啲野都多養份

佢真係5毛

長期開假膠都當五毛啦，條友好撚垃圾

Sancho 我淨係睇過佢精華片
但佢扭波好撚痴腳，搓波個下有d似尼馬
扭得/射得/傳波好/team awareness 唔錯
又後生/英人/ 主打右翼
同福仔friend
如無意外未來其中一個最好嘅翼
有咩option 仲可以好過佢？
100m 一野炸落去好過啦

佢打法可以打反擊&破密集
完美右翼人選

佢有苦衷的體諒他吧

人地想娛樂下大家姐

其實而家同當年ff山狗打得右邊一樣
你有你地覺得應該點擺
實際上球員preference 領隊preference
先係最重要

山神仲有兩年 希望佢會有最後探戈幫曼重上前2

真係唔好對佢有期望
係國米都打到67咁

頭兩場有閃耀 1g 1 a
係之後傷左

呢件都幾癲

搵緊證據呀
好快又出來bin你

咪係…港超球員一日未踢過英超點知唔得

「我係果d.你愈講我愈會比證據出黎
我講既任何一句野都會經過事前搵資料分析」

等等啦 搵完證據仲要分析下先

加利殊平靚正 佢先係曼聯右翼完美人選

Grealish 頂P Lin 個後備中前場位 (有可能會放埋右翼，未知蘇sir 點用)
Sancho 正選右翼

兩個冇衝突有咩好嘈

賣lin買Grealish頂佢個位我冇異議

其實係 但佢講到買加利殊放右翼而唔好買Sancho直接打右翼嘛

買中下遊/ 降班隊主力做半主力費sir 成日做
阿倫史密夫 羊 沙夏 etc.
唔明點解會覺得買佢係必然正選

麥隊生B

我都唔排除蘇sir 會放佢去右翼
但我覺得佢質素唔夠做必然正選，只會係半主力 前場萬金油 feel
in terms of 必然正選 Sancho一定係 first choice

agent P當日特登放Grealish左路射球靚波
而家竟然叫佢踢右

睇咗佢啲片，分析得幾仔細，有埋數據，何蛇就多數鳩up, 好主觀，香港人嚟講都係理性足球好啲

就算買唔到sancho都正正經經買隻右翼
咁多年馬達 lin lkk甚至p仔都頂過, 仲要頂幾耐

點解冇人屌佢數據撚
佢有時Twitter post d 數據都好難頂，勁distorted咁去撐曼聯球員

費事啲名撈亂

其實是
得啖笑睇下呢啲數據算
有好多係無球做嘅嘢無stats去支持

點解咁似你既

有冇例子

唔講右唔右翼
一個70m 英超降班隊主力 未入選過國家隊
一個100m 歐洲強隊主力 國家隊正選
柏豪起碼平返3,40m先有”平啲”呢個原因做bargaining power同sancho比較吓

仲要例子, 呢度有邊個唔知你係數據撚

正常 買加利殊分明都係加強後備力量有位就攝 做後備佢一定可靠過lin同P
同猁有沙基利 鏝有馬列斯一樣
佢竟然講到必然正選咁仲要放右邊

我point 就係比較黎冇意思
即係討論買awb 定麥龜咁，唔同角色無得話買a 就唔買b

Grealish無可能70m, 就算出50m都未必有其他會爭

佢個位唔算最急, 如果賣lin叫做補返個位

點都重金搞右翼

post數據就係數據撚？
唔通要全部印象流先岩？

唔使爭, 150m買哂兩件

賣lin rojo 屎波點都收得返50m, 咁都係使左100m, 計budget仲可以買多件潛力幼幼

而家條友就係要右翼二揀一
死拗柏豪可以打右邊

助功

990

891

好勁 無波睇都兩三日就爆Post

Barcelona have confirmed that defender Samuel Umtiti left training this morning with a calf problem in his right leg.

一開操就傷

已成廢人

冇勁過

he dead

重開咧之後 BBC 話有可能會停用var
因為係同一間細房會有緊密接觸

平時追post 5,6分鐘就追曬
一有大陸仔追咗我成半個鐘…
宜家有人有曬理據治到佢收佢皮
希望佢真係收斂啲 謙虛啲上連登
大陸仔真係好煩…

數據你post得特別多嘛

我一向支持數據+印象流, 剩係靠數據睇住whoscore/transfermarkt買人就得啦, 唔使搵球探

on9
咁咪開多幾間房囉
成個球場咁大 又冇觀眾

FIFA官方宣布，今年度全世界各地的比賽可以換5個人，VAR可以取消，是否運用這兩項規則由各聯賽自己決定。

果位師兄被老婆綠左之後無上過水

都無所謂喇 一開猁都攞硬
唔通會黑到佢一場都贏唔到咩

學友潛咗？

係之前報轉會個個師兄喎 唔係依家條假膠

好似體育版記者定
做同曼聯有關嘅嘢

係啊

咁有冇我用distorted數據盲撐球員例子先
冇就收鳩皮

猁狗我理鳩佢
英超球證不嬲鳩流流，我曼今季幾場都係靠var 搶分 你而家話冇所謂？

Ighalo接受採訪時親口表態，想幫曼聯踢完今季。

「如果可以的話，我想在曼聯踢完今季。我狀態很好，身體狀況很好，亦攻入了很多入球。現在我們已經停止比賽超過一個月了。期間我也在盡力保持狀態，希望我們能夠回歸比賽。在疫情爆發前，我們球隊的形勢很好，現在我在租借期內，疫情會縮短我在曼聯的時間。」

「球會、我自己，以及每一球員這段時間都經歷了很多，我們無法做我們熱愛的事情，所以在我們開始考慮合約之前要先考慮先完成這個賽季。我希望每個人都安全，未來再看看會怎樣吧。」

希望留得住！

同期福仔勁過C朗

最多講過數據上有得比
冇講過勁過

冇證冇據老屈就收鳩皮

講得出用入波助攻數據比已經夠on9
仲要覺得有得比

李斯特城左閘捷維爾告訴經理人希望下季加盟車路士
李城標價8000萬，若然成事，身價將壓過75m修頓廢中堅及與80m李城廢中堅平排，並成為身價第一左閘。

信唔信

8000萬買隻閘

唔信車狗會拎80m出黎買

覺得佢哋會搶telles

一場換5個真係明益強隊

仲有格列馬度

我地可以換多兩個
Lin p

我真是恭喜你啊
買隻閪閘

李城賣人個個標8000萬

話晒前4競爭對手

呢條友打機就好撚勁，但27歲都未走得出黑店波圖

唔用入波助攻用咩比呀天才
比條撚邊個長呀

車閘同中堅都要補人
真係唔信佢會拎成億搶Sancho
仲要已經買咗ziyech

車仔依家有M朗 + Emerson + AZP打LB，M朗淨係識打3CB，AZP 開始退化，Emerson 又擔唔到大旗，買chiwell都合理

80M就執返個中堅先啦
無個打得

車後防有排執

車仔有80m 應該都留返黎執前場先呀， 韋利安好似完約， 柏度老。

得Rudiger AZP可靠James 成日上咗去返唔切嚟

就算買左閘都唔是Chilwell
弱化板TAA
他啲防守即融奶粉咁一衝就無

James先反而是最正路

入咗Ziyech，Mount Abraham Giroud Barkley Odoi(肺炎)都勉強夠用

但要個好似VVD咁嘅中堅同Fabinho 咁嘅防中幫佢補位，依家天臣/zouma + Jorginho都做唔到

仲有隻tomori

隊隊波都想要隻VVD啦
James出波突破都好出色
個問題是中堅自爆同埋中場無隻靚攻中

仲執前場 入埋都唔夠輸

佢同M朗都係適合三中堅formation多啲，但

我屌
本身見你用書面語夾雜口語已經覺得好過癮
你呢個比喻真係

魯迪加傷完確實狀態跌咗， 同埋簡迪今季跌watt

仲未計個領隊龍門今季好撚廢， 有排買

入左車區？
搞咩撚野成班曼迷係到討論車

之前mon 過車po
佢地覺得車仔陣容好過我地

係啫
他次次都要Soyuncu幫手
然後頂唔順就輸12M

求神拜佛唔該係假

除咗件主場其他都好難睇

件主場都好難睇。。。

綠色型

無人睇緊波？

就咁睇耐啲就還好
另外個兩件
一件啪撚咗acid咁
另一件羅湖商業城鴨屎綠

未買般奴前都係既。

曼聯比較好既地方係缺人既位置係歐洲都叫易搵， 加陣我覺得球壇最冇人材係中堅同正前鋒

我都好鐘意入去車區mon post , 因為有迷安同反安大戰睇

黑警都有苦衷，唔體諒埋佢地？

仲有美隊 龍虎切，係正前弱少少，其他位冇傷冇病都夠哂用
傳奇巴鳩就算撚數啦

龍虎切成季冇見過唔記得咗佢

傷嘛

就係重傷到變咗失蹤人口好似睇袋咁

咁即係用唔用數據比呀

我就數據+印象流，同期我一定揀c朗

左邊件幾何圖案 短袖應該會幾好睇

點撚解人地蛆狗 蝗狗 什至鏝
啲波衫年年都幾唔錯/幾靚
曼聯

有咩波睇？

大友對南葛

你up 乜鳩呀，老花定文盲
佢兩個同齡同位置同聯賽，用入波助攻做比較有咩問題呀

仲有，冇人講過揀福唔揀C朗，唔好係度打稻草人抽水

件pocky主場都幾詼諧嘅

咁同齡你揀福定揀c朗?

福傷鳩咗揀條春咩，一定揀C朗啦

詼諧我哋真係變disney

咁梗係計未傷嗰陣啦，都係揀c朗?

竟然苦中作樂到用詼諧形容主場波衫
橫店都咁柒著我寧願去盡啲FIFA豹紋/奶支壽衣 算啦

條友真係推po機器

差距咪又係大
中下游應該都係唔會同意

如果啲青訓廢佢都算棄用得快
唔記得麥奶定黑仔柒完一鑊就冇再上過場
v92就係上至ddg diu maria
下至青訓
佢唔想用就會唔用，理得你係邊個
你敢唔敢？

敢帥呢張龍門bench真係好型

睇上半季暫時都係揀C朗，記憶中同齡C朗同隊友配合好d，無球走動都好d
當然可能同隊友質素有關

嗰陣時買mk
都已經有人話佢喺德甲已經浪費得多餐士未必買得過

衰一場就收佢皮，咁d青訓肯定冇哂信心啦
有邊個一上就場場都0 error

d球員都屌佢，話佢比賽後會send 片俾球員 捉球員錯處
捉到佢地冇哂信心，係場上完全唔敢take risk

1001未

所以我鐘意數據流+印象流一齊睇
無球走動, 隊友配合, 創造力呢啲野數據反映唔到

另一個例子就係馬達, 不過呢度拗左好多次唔重覆

舊式高壓家長管理手法囉, 你捱到就成材, 不過更多係屌到失哂信心

最左lin

J仔係咪佢賣？ 唔記得

特登搵張有佢架

有心踢嘅好似羊咁樣
打閘又好打前鋒又好
都會努力同你試埋佢

如果嗰陣時買人好似而家咁做晒research
就可以駛少好多錢
嗰陣時猁狗私下接觸van die搞到要道歉個個都恥笑
但起碼知佢係有心想踢而買得過
迪馬都係賤種籌旗買星先被迫要走

v92有用過佢一陣, 之後keep住借出去

正式賣係摩佬接手之後

摩佬賣嘅

他有咩好講
自己去多特都唔生性
當正自己球王

1

991

佢都算俾得多機會黑仔麥奶
但係中堅呢個位派得膠嚟直接影響賽果
都好難俾機會佢哋學嘢成長
仲要英超失分空間好細
正常都係弱隊升完level再俾強隊收購